有冇人玩hotline miami?

雖然8bit game 但係畫面/操作好流暢
背景故事同soundtrack都好正